[救命］演唱會問題一問

揀1*5定係2*3好
Vip有野送但係垃圾位
2*3應該睇得清楚d

點揀好呀

毒撚到.........

究竟要幾毒先會去睇一個卡通人物嘅所謂演唱會

On撚9開係動物台都要俾人批鬥
你弱撚咗智？

關你撚事

買到咩你 唔係隨機派位咩

買唔到了

冇買？

係
買唔到vip
2*3又買唔到
已經唔想睇

巴打真係唔買？
十五十六 諗緊去唔去好

鍾意得愛華頓都知佢係弱智

不買了
垃圾網買唔到vip位同靚位

咪又係睇電視